# Exercicios_de_Python
Desafios fundamentais de python

Repositório voltado para resolução de exercícios referentes aos Mundos 1, 2 e 3 do [Curso em Vídeo](https://www.youtube.com/playlist?list=PLHz_AreHm4dm6wYOIW20Nyg12TAjmMGT-) + jogo da velha
